（問男仔）究竟佢對我係點

有個男仔
自己對佢有啲好感嘅
平時好少接觸 見到面又好冷淡
但單對單傾計 佢會話搵日約去玩
但最後又冇成事

究竟佢對我係點？？？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

洗咩諗咁多
直接問佢啦
約返佢又得
問我地有咩用

你係人哋嘅plan b c d e 攝時間咋